有無人想試下搞啲小生意

本人讀緊大學 想試下賣下嘢
有無人有興趣
歡迎討論

收皮啦賣淘寶貨😂😂

有

有。

賣懶
而家賣定就ok

百貨應百客姐
其實賣咩都好啦 都係想有份額外收入 同埋做生意經驗

巴打搞年宵
我係想做啲可以keep住賣個啲
年宵太辛苦喇

你把口 得唔得先
我自己有啲手作仔 但係我把口唔得

有性趣

Add me

100$ OK?

我都有，不如telegram 開個谷傾傾

Sorry呢兩日無上連登

哦我大概知你賣啲咩
我仲讀緊書啊所以我諗都係網店容易啲
產品同服務我都無所謂但最緊要賺到錢 有market
預算開頭唔會太多 可能2 3千？ 除非好實在

Just added you

你留底Tg我add你？

哇二三千蚊,大生意黎喎

有咩高見先

keep住賣又冇budget 放格仔鋪咪得

中學時有玩開網店

無錯
都係諗要賣咩